前線做完show未？

警局你又唔夠膽搞，白衫又趕唔走，火又唔夠膽放，日撚日be water搞鳩人地民居做乜？D狗一出嚟你就散水去搞其他地方…而且搞嚟搞去都係個幾個地方。為嘅係乜？惹更多民憤？

再係咁落去連支持你嘅都會轉胎反對。
有無人可以話我知跑嚟跑去嘅意義係邊？

關你撚事啊 分化撚

不割席, 不分化 各有各做
你唔鐘意就自己去做 無人會阻

你有乜資格話班前線

此post已完

唔跑唔通企係到比人拉？
起底 不推文 封鎖 上一頁

善用不推文功能

躝啦on9仔，我同你講，好撚多人支持緊前線呀。
to勇武兄弟 如果可以加口號 五大訴求 就好。

請繼續 勇武兄弟

不割席, 不分化 各有各做

前線有足夠智慧
你唔滿意既就自己收皮
唔好拖後腿

分化撚blocked
負評上一頁
大家善用不推文回覆